【港資變中資】Bossini變中資！羅家4,700萬元賤價賣盤予李寧

李寧家族控股的非凡中國（8032）宣佈，擬收購羅家聖持有的堡獅龍（592，Bossini）控股權，總代價4,662萬港元，相當每股0.043港元，較Bossini昨收市價0.148元低逾七成。消息刺激股價急升61.5%，報0.238元，成交213萬元。

交易完成後，非凡中國及其間接全資附屬公司將持Bossini約10.93億股，約佔已發行股份66.6%，要約人將提出強制性無條件每股0.043的現金要約，以註銷所有未行使的Bossini購股權

非凡中國董事會認為，目前的消費意欲低迷，加上疫情爆發的影響，與及中美貿易局勢緊張，導致全球經濟放緩，但目前狀況是暫時性，隨著地方社會穩定逐漸重建、疫情爆發後恢復正常，以及中美貿易磋商取得進展，港澳消費市場必然復甦，考慮到Bossini在2018年前10年期間產生穩定溢利，及對其長遠前景有積極態度，收購事項為非凡中國提供以合理價格收購Bossini的良機。

堡獅龍總部設於香港，由羅定邦創辦，於1987年開設首間零售店舖，在1993年於香港上市。

支那01 唔放link

本身都摺摺地

乜年輕一代會幫襯佢

之前啲預測開始應驗，中資會加速併購

平既就u記，nike ，adidas
貴就其他牌子

其實咩人會係2020年買bossini

都估到
不過依家買衫多數Uniqlo

得啲支那人同阿公阿婆買
後生邊會買嚟著 除咗仲要阿媽幫佢買衫個啲

Baleno啦依家買都

好多中老年人幫趁架啲平價羽絨一轟轟咁賣

而家真係中資？不了

好多賓賓買架.....

中資依家加速拼購港資公司 仲有堆中年會買

可以抵制多間

不過從來都無買，唔知點抵制

有時都要執到啱著既

送股份俾你又點話，蝕死你呀

Bossini baleno都喺買嚟瞓覺著

benetton個細佬囉！！

BTW，近排奶支滬江家族都排隊賣抬走人喎！！！

個價都幾撚賤

香港已經輸曬
大家諗下點移民好過

呢d都係買底衫褲

佢唔執 緊係有佢自己market 但核心問題係港資唔掂賣盤就基本上係比中資食

幫手打tvb戰線 借一借位

［cctvb我屌你老母］去無良廣告商fb洗版

Bossini不了
時裝店？
古裝店就有佢份

uniqlo 好多大陸造，不了

中資真係專執香港人唔要既野

好等錢洗咩
又一間唔洗買

行過見平會買一兩件
用黎屋企或者落下街著

心水ching

我買開始多越南

平到難以置信
會唔會有政治因素影響個價

童裝店店

咁大個牌子都係值幾層樓

剩係值四千幾萬…
搵兩三個連登仔夾錢都買得起

baleno都好佢好多啦

低七成

BYE
雖然都冇買好耐

叫其他人唔好幫襯

只係值4千萬咁撚陰公
即係佢間野其實無咩資產係入面

感覺港資陸續想走人

工人姐姐都會買的
始終平

Gu ，uniqlo玩哂

嘩 走呀

我出街著Baleno架
啲tee平又好著又無咁易同U記人撞

老母買過
個款其實唔靚
d料又一般

見佢d衫買幾十蚊件都唔想買

見佢係越南 孟加拉 柬埔寨先買

咁佢見到強國製成本又高又唔好買就會轉

Fast fashion轉產地話都無咁易

淨色tee幾好料好過U記，冇乜毛粒

底衫質素差到喊

利伸中過伏

唔係話越南開始多咩

呢啲時裝買嚟唔知有咩用
得個蝕字
羅氏家族都鋪哂路玩地產啦
唔怪得唔怕借場俾我哋玩和你宵

趁住未收購前買多啲

GU既料好似差過U記

ok la 不過買開u記
但好似baleno定bossini保暖d?

而家唔洗買

併購完就全面接收香港？

賣港聯

想問吓有冇咩唔貴既時裝黃店

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

幫手推上reddit, Twitter, FB

我係見到d廢老係度揀衫
即刻唔想買
陣間撞衫搵窿捐

冇撚緊要 反正一向都蝕到仆街

Bossini 啲衫啲質地仲差過Giordano
Bossini 間間都冇人幫襯
除左深水埗個間

依家都係得返啲呀婆同姐姐買

賺太多錢，無賺錢既地方

4700萬香港都買唔到間豪宅

咁大個品牌都係4700萬

平到爆啦，有 Uncle 早幾年賣盤（間公司無上巿，成個集團都係得廿幾三十間分店）比支那公司都講緊幾個億.......

佢出過Peppa Pig Tee
路過買左幾件俾個女著
幾得意

你呢家買多左
羅家唔會收多左錢
最後都係落去中資袋

所以係要立即罷買

Baleno d衫靚過佢
但依間公司家族好似有紡織界投票權？

當然啦
刮埋最後一水
有腦都知香港就嚟收皮

童裝
真心

好多越南造先真

真？點解？

阻單奴啲料好似好啲

中國做有咩問題
每著十件就逼死一個死窮撚廠仔廠雞
應該改變下心態
中國製造又點？
望下富士康死幾多支仔女

折讓成7折好撚趕咁

係加速支那化
滲透曬你日常生活所有野
加強中資影響力

唔好玩啦
等李寧收購埋nike addidas睇佢會唔會換埋人地個logo

傻的嗎
你抵制，搞到佢哋冇訂單先餓得人多

幾億就幾億啦
咩幾「個」億呀支那仔

趕住人大前走佬

襯有人接快手放拎返多少好過啦

屋企姐姐會買平又夠大件

Bossini d衫冇cutting
著左好柒

立即轉藍又得，逐漸轉藍又得，得左。

越南多

仲未執咩？

燒錢買垃圾
本身都要執笠

睇資料，銅口罩同佢家族有關
檔野05年市值有25億
19年收入700萬，毛利350萬

早幾年係買黎送俾鄉下d親戚

依家少咗好多啦
落去睇下

啲款本身咁柒點會買

淨係幫襯過一次 之前全黑衫買兩件特價

只會喺bossini買運動短褲喺屋企著

更正，收入係7億，毛利3億5

自膠 原來係baleno

真心，佢出嗰把縮骨遮幾好用，輕，同跣水

佢19年底時現金都有2億幾，賣出去5千萬都無，差落好多錢？

其實佢啲保暖底衫係幾好著

消息刺激股價急升61.5%，報0.238元，成交213萬元。
升六成但成交先二百幾萬究竟有幾頹

「警世」認清事實, 五毛同港共PR已全面進場, 專推咸濕八掛post上熱門

用呢個推

要約人由VC Consumables(非凡中國的一間全資附屬公司)擁有80%及由Keystar擁有20%。Keystar由賣方的侄子羅正傑全資擁有。

賤賣 但係自己人都有份

啱啱放監？

屌執柒咗佢啦 啲衫柒到唔係人著

支那大把錢印，叉隻腳過嚟之嘛，之後慢慢一間間買

賤價到咁，李寧都應該純粹買佢d料，仲養舖就真係蝕死

所以一定要搞起黃色經濟圈

其實自由行係好鍾意呢個牌子

Cls 低七成

其實bossini啲排汗衫仲好用過乜乜nike adidas
一件100蚊唔使(有時特價50~60)
戶外著全日成身汗都冇汗味，就算濕晒吹一吹風半個鐘就乾
而且好耐用著幾年都冇穿冇爛
夏天去旅行著一件拎一件已經夠晒

所以真係執得

執剩幾多間
大商場都係U記、GU之類

依家網店6折
佢質素唔錯，買啲簡單款就ok

仲有人買架咩

依家中資，不了

鬼有外資肯食咩

襪好撚抵屌

baleno

5 60蚊件tee賺得幾多

成本20蚊

會買黎屋企著

屌 有冇機過3毫

舖租人工都肯到

下間應該到I.T

係慘
d 用料有質素但要賣俾支資

其實無人幫襯都唔緊要只係志在收購

好手緊？要賤賣成咁？

你買唔買佢都要租鋪人工
係唔買佢就蝕得最甘

一蚊都唔會幫襯中資

一係U記 GU
仲有D人係淘D支那衫番黎

窮撚梗係買迪卡儂

原來Bossini 咁唔值錢

型

低逾七成都賣 係咪見到D野

me
d短褲真心好着

係咪佢主席畀人捉黃腳雞呀
點解七節賣嘅

可能又痛腳畀人捉住
或李寧同佢含

香港市場細，仲要比u記，taobao打殘

agger
誠哥d有錢佬應該好快全面走
因為有好大個社團黎緊

5000萬

呢o的業務冇戰略價值, 志在擴大紅色經濟圈

4700萬好平。。。但無乜前景，d衫太柒。完全無得同U記比

借香港公司個朵姐

一層豪宅都買唔到

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

你睇下留言 連登仔都係到笑9 bossini
根本無人買 唔關中資事遲早都係執

仲收購賣盤比中資，香港人幫佢清埋盤，港資可能仲值4千幾萬，轉中資變0啦，支那人咪撚黎香港投資，蝕撚死你

佢性價比應該仲高過u記
但款式老d

變左中資仲更加無生意
有用咩

facebook有時見到bossini d廣告睇落都唔係好差

一句到尾咪又係為咗錢

買過鬆弛熊衫當屋企衫著
童裝平好多

都唔知係咪俾共黨壓價

近年買過一條「睡褲」，洗完一次變梅菜，跟手變家居服，就離丟架啦

佢D快乾衫OK唔差,其他衫褲雖然個款老土D,但質地好過H&M

D 衫夠平, 一向有人買.

錢又唔係自己袋，係都到吹到親戚好撚勁，自己先威

買底衫，梗係買利工民，話晒香港製造

本地買佐單勞啦
啲底褲好好着

Benetton個細佬

依家都係買P&B, U記, H&M, chocolate, Bossini/baleno呢墊真係好少買

Sosad never buy bossini

咪比佢收購囉...BOSSINI 仲撚有人買咩比U記屌打到影都唔撚見埋

印尼、秦國、越南...小左支那制

講真，佢嘅質地係好過泡菜同h＆m
係d款唔多掂

上年消委會調查好似話佢D保溫底衫第一名

Bossini啲款好柒
Cutting無u記咁fit亞洲人
但支拿人好鍾意

大劣狗借香港死前走資

其實係香港插旗，加強影響力

樓主又睇01

底衫 家常便服都會，平得黎料唔錯
出街要款梗係唔掂

同當年英資撒一樣，時代變。

bosini 都冇心機做啦

4700萬真係賤價
買到幾個單位

推一推，提醒下其他人

S

開始併購

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫手置頂呀

最唔明點解股價會升

講真，一間uniqlo真係打沉好多品牌
又平質素又唔差

補返條蘋果link 先

希望大家幫蘋果賺PV, DAU

我會買㗎
佢啲tee幾好著 $39一件

佢唔只香港市場架

uniqlo啲t個領好高

4千幾萬一個舖位都唔止啦
所以香港地買舖好過做實業

幾年前bossini D design 變曬支那style 就冇見過後生著
以為已經係中資
原來依家先係
抵撚死 同海洋公園一樣將D 蛋放曬支那到
搞到2邊都唔討好

點會唔幫襯？Tee d 公仔設計未必咁靚，但其他恤衫同褲又平又好著，次次特價都買唔少

仲有咩買！廢佬買多

Uniqlo質素都叫唔差
唔係叫遮到2點就叫衫㗎大佬

成日買睇黎出街唔怕撞衫

利申:後生

咩價錢啊阿哥

我反而覺得佢啲 T-shirt 質地好過 Giordano
減價時又平, $3x

童裝好靚
Btw好多南亞幫襯

對上果次幫襯都有廿年

.........

我撞過
同個5x歲阿伯撞衫

好多人去買佢襪同底褲...

u記媽煙通

冇錯

買bossini 仲平過買樓

屌你老味Giordano 你老味bossini

(鬥紅批鬥) 唔認同日本侵華係對中国利大於弊 你即係唔認同毛主席說話唔認同中共成功 你係漢奸走狗賣國賊

去開買leggings
著過唔少 覺得bossini果款最好著

u 記太貴不了

我唔明點解個價咁奇怪姐

好彩你話要啫 蝕死你呀

有興趣既可以睇下Bossini年報

走G

上網買佢d 減價嘢好撚抵 ...
同好撚襟
30蚊有件簡單款嘅T shirt

不過變支那嘢就不了

點解支那咁鍾意買埋啲夕陽企業散戶撈底？

擺到明要佢上市黎cap水走資

李寧咁柒

lm

又少間平野買。。。

料
Giordano<GU<Baleno<Bossini<Uniqlo

上年夏天行到臭曬 見19蚊見t 就買左件換，薄到pk，又易起粒，但e 個價就算啦

低市價7成收購都有得升

間中會買下底衫底褲同屋企衫
變支那嘢就不了

咁平

班有錢佬會坐以待斃定反抗呢?

賣左間公司咪拎錢走人囉

唔怪得你係毒男

搵鳩傻閪支那狗笨柒買間痴撚線公司

Iphone都係中國製
仲有幾多on9分唔清中資同中國製唔係必然關係

有乜人著呀依家仲
賣俾支那我睇佢出嘅款會更加柒

錢都無是撚但啦

失左幾耐？

d褲平過uniqlo係柒少少

一個月半
依家屋企著條馬煙桶就得啦
成年無買衫

唔係為錢啦想渣住香港打工仔春袋

人地玩緊財技啊, 真係要你D 業務咩

ching 加油

以前底褲買開佐丹奴
但佢又冇牌d字洗兩洗就甩睇唔到咩碼之後冇買
宜家加返個牌未

上過佢Office.

個Feel 好老套

以後轉decathlon啦

on9? 師兄訓咗幾耐?
#BoycottChina #ABC_challenge

周不時係佢網店買野, 轉中資不了

冬天d底衫好著過u記

中資全面進場

Uniqlo
一定唔會最好
間QC lab係觀塘既
所以我知

我成身都係bossini，如果你地肯留意，bossini / baleno d野好抵屌

佢一件t shirt都係39 (cwb見過29)佢賣d衫係睇唔出起bossini買 ，買滿200好似再10%off ,
牛仔褲都係159有一條，講緊個料係靚，當然款係差d 唔fit身......
底底79有3條 ，舒服質地

論性價比無得輸，輸左個brand name柒咋

港商走資潮正式開始

半題外話
攬炒但唔搞中資,
剩係用最大既力搞啲唔夠黃既店,邊緣藍店,甚至唔係藍店,
結果中資輕鬆收購
笑撚死對家

係? 有機會去睇吓
除咗日用品，我又真係幾個月冇出街買野
衫係有買過嘅，不過係幫呢D本地人手製作嘅買，例如

走去邊

本身李寧都上市...

睇自己身形啱唔啱,
佢啲短褲舒服過u記

Bossini依個排子，我中一已經反感

咁平身gu嘅定位就係平價u記

90年代係幾YOUNG既做得

做咗咁多年執得幾個單位

一間公司，賤價到同一間豪宅咁上下既價錢

垃圾鋪頭以前入去間鋪啲味聞到嘔咗出嚟

(真係嘔咗，)

其實真心有邊個會睇你條褲
講真你唔係嗰啲深水埗廿幾蚊好7嗰啲
都冇乜人會特別覺得你著bossini有問題

佢啲面質褲真係幾好著
g motion 嘅quality不過仲要平d

係未比人渣春袋要佢賤賣
之前共產黨講過要加強掌控香港企業

棉質*

羅家大把地鋪商廈

股0.043港元，較Bossini昨收市價0.148元低逾七成。消息刺激股價急升61.5%，報0.238元，成交213萬元。

嗰二百幾萬資金係咪戇鳩㗎？

人哋三折價錢都要賣走，你哋走去炒呢個消息？

好多越南製喇

其實呢個牌子都ok
不過真係分店小嗰下衰
網購又要夠四百先可以送貨

認真講句其實bossini啲質料真係唔差
佢嗰啲背心嘅質料仲好過啲大牌子 nike Adidas
根本嗰啲大牌子真係淨係買個牌子
佢嗰啲料根本仲冇bossini嗰啲咁好
講真nike adi應該喺衫方面真係賺唔少

不過而家染紅咗，可能真係要買decathlon Giordano
真心唔想香港所有店舖都變曬中資
如果咁大量店舖變曬中資
根本冇可能走出中共嘅手指罅

人地唔想私有化, 唔想行得成GO啊
唔識唔好衝出黎柒啦

真 佢開始揾d後生明星影下相，條路線young左，好過giordano同baleno

比中資食吓又一間,

華潤等中資據報有意收購CitySuper

走條毛咩咁大個brand賣得40M擺明係止蝕

邊個場？

Giordano 洗一次起毛粒
GU粗布黎
Baleno 洗十次到起毛粒
Bossini 洗廿幾次
Uniqlo 洗卅次先起毛粒

個人經驗

lab報告我就唔清楚

訓覺唔著

孟加拉

G2K執曬未

佢家族呢十年八年真係當dum
一個孫女比人綁架玩二穴
一個抽脂死於非命
而家仲要賤賣祖業比支那

唔係上左市? 股值點計

是撚旦啦，買垃圾

定想借殼換美金

冇$啊 屌

賤賣喎,而且班友一走出香港盤生意就好易唔掂

Uniqlo 性價比

呢個時勢無話係咪賤嘅
分分鐘過幾個月會話佢高手黎

Iu is so q

仲要阿媽幫佢買衫個啲

boxer張label有寫碼，淺色少少，但睇到

nike addidas都叫平....
u記都貴過bossini唔少wo

咁cheap又老套，點買得落手。

你收唔收購我都唔會買，收左叫屋企人唔好買

你都跟得好貼

呢個用途應該係uniqlo囉

係喎 我都買左件super warm

孫女做咩事

覺得d淨色tee 正過uniqlo

佢啲淨色tee 幾出色，唔易起粒粒

好多企業都係外資中國設廠
杯中資係最實際可行
杯中國製造係難

你先係未訓醒嗰個